Architecture-basic-MVC

1-Décompresser les fichiers.
2-Configurer le Config.php dans Models
3-Faite un "composer dump-autoload".
4-penser a bien activer le rewrite d'url ainsi que le htaccess.
5-Dans un terminal npm install et composer install.
6-ET C'EST TOUT!
